En wie kan het ook die haar confederate?
Een minnaar blijkbaar, voor wie anders zouden opwegen tegen de liefde en dankbaarheid die ze moeten voelen?
Ik wist dat je deed weinig en dat uw cirkel van vrienden was een zeer beperkte.
Maar onder hen was Sir George Burnwell.
Ik had van hem gehoord voordat een man van kwade reputatie onder vrouwen.
